連租約賣樓

呢排計劃緊移民, 想套現拎錢走
手頭上有間兩房單位放緊租 （6百萬樓下）
回報3%唔到。
想問下生約期間放售 如果無得睇樓係咪預低市價5%先放到？呢個時勢唔知多唔多投資買家 或者 首期比較充裕既首置買家。
大家又會唔會要求租客走左先放售？
大家點睇？

唔平又無樓睇咪唔會輪到你先咁解 除非得你一間囉

邊度? 最近睇緊樓

連租約你都可以要求租客俾潛在買家睇樓，俾充足通知就OK

反正都最後一張約，唔使太在意租客嘅睇法

生約的話，下手買家容易做按揭好多

執行唔到寫左落去都無用

我又無加到呢個條款
但真係未必個個租客肯
自己住個到都唔太想日日有人黎睇樓

咁唔通用AA嗰啲所謂標準租約，乜都唔寫咩

死約到幾時？
從投資嘅角度，1%息差唔係好吸引
仲要冒樓價跌嘅風險

重有成年，諗住下年先走
無計，係19年年中成交 都算高位
香港租金回報真係麻麻地
計埋管理費/稅 真係兩里到
宜家樓價又真係跌左少少

留意19年買，下年（21年）賣都仲要比SSD

1)如物業持有期為6個月或以內，稅率為20%；
2)如物業持有期超過6個月但在12個月或以內，稅率為15%；
3)如物業持有期超過12個月但在36個月或以內，稅率為10%。

香港樓價會跌既咩

係呀, 要等夠3年, 2022年先可以賣

依家扣哂差餉管理費, 銀行利息, 損耗等
收租剩樓價1%左右利潤沒錯

一加息就輸埋

最近有興趣入市 樓主點聯絡你？

我未賣住呀 要等到2022 先過埋SSD

連租約賣一定係比市價平
有d 租客好人都會比人睇樓，我都有睇過
不過既然你個約係生約，係咪值得蝕果舊錢保住佢個約呢？

啱呀, 宜家咁低息 收完租金都重要補番少少先夠供
但自己唔駛住, 所以先租出去幫補

19年成交未夠3年喎
除非你唔係首置

如果唔等住呢夠錢移民
我會放夠3年到時再番香港搞放售/托朋友搞

呢條數我都計緊
當無得睇樓, (樂觀D) 要低市價20萬, 放6個月賣出
6個月租金先得10萬內
如果租客走左先賣, 貴番20萬, 放3個月賣出
20萬 - 5萬租金 = 都賺/慳15萬
最好就緊係, 租客俾睇樓, 一樣貴20萬, 放3個月賣出
20萬 + 5萬租金 = 賺/慳25萬

本身租客其實好穩定, 又幾好人, 無咩事都唔太想麻煩到佢.

係呀, 我係諗住2022先賣的
但我家庭唔急走, 可以賣埋先走
咁樣可以慳番外國CGT

你同租客試下傾
如果賣得出free佢1個月租金
咁樣就雙贏